# JIRA ist übrigens die Abkürzung
> 4. Mai 2019 von ragnar

JIRA ist übrigens die Abkürzung für „WO IST MEINE SCHEISS AXT?“

— IT_F(r)ettchen (@IT_Fettchen) auf Twitter am  24. Oktober 2017 (Account gibt es nicht mehr)
